其實連登嗰啲M字(=million唔係萬)捍衛係咪細個有咩陰影

求其講句幾M已經會真嬲好嚴正咁屌你
好少見人會對一個字母用法咁敏感, 係咪多數讀小學糾正同學M字唔係解一萬之後畀人杯過

其實連登嗰啲M字(=million唔係萬)捍衛黨係咪細個有咩陰影

成日玩M,m唔悶咩？講咁多m=萬班人，咪試下出黎做野同同事、上司、客人講m=萬，睇下會唔會比人笑到份工都無埋

無人覆樓主？

哥兄咪躁
d on9仔自己玩膠自己肉酸
唔洗同佢認真
最好等班友玩到現實都咁講跟著俾人屌就最好喇